有冇高手知呢首日文歌個名?

唔該有冇人知? 好好聽

三浦サリー - セツナイのは